懲教工友可唔可以罷工

CSi 口罩去哂大陸

佢哋上到網？

樓主辛苦你入去通知佢地

點都有電視/收音機掛
罷工會唔會俾懲教員折磨

點罷工？佢地係犯人